有無平價顯示卡外置轉接盒推介

有無平價顯示卡外置轉接盒推介，好似akitio個啲，不過akitio太貴

應該冇
正常要連顯示卡買

我有d疑問，外接個電源穩唔穩陣